和理非 可以開始呼籲大罷 為未來做好準備

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

11.13 晨曦行動 繼續三罷

出門前入去rt + like + reply
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply